sinB 扎馬尾好唔好睇？

覺得點?

神仙B

已射

25

你地今日有冇睇 arirang p.i.s

友團點可以唔撐

前幾日fansign依段真係笑死 點解會聽唔到架

順便貼埋銀仔頭 我希望佢一路keep住

依張我上年同佢影 個型係咪有d似呢?

扮聽唔到 好可愛

甘似jessica同唐詩詠既

唐c而家係咪果個馬明條女呀sis?

btw有冇見到cosmo出左新圖

個鼻窿咁細究竟透唔透到氣

今日

想射精

點解你post個兩個都係整很大

Gfriend最鐘聲sinB

D表情好似唐絲詠